加拿大東岸既生活係咪好悶？藍鳳凰咁得閒理MYRADIO點做野？

我真係唔明

藍鳳凰已經唔係香港人, 係加拿大人

MYRADIO關佢撚事？

香港關佢撚事？

永唔永續關佢撚事？

香港獨唔獨立關佢撚事？

佢係東岸, 一到冬天就「寒夜裡看雪飄過」

係咪好撚得閒？日日等時間過, 等死？

加拿大東岸, QUEBEC獨唔獨立先關你事呀, 藍鳳凰！

香港關你叉事咩！

啦咁呢點我就覺得呢

係果d同人講香港依家好正架，香港唔需要改革，明天會更好既人，先冇資格走去外地但又黎關心香港

係 加東 加西啲香港移民真係好似百無聊瀨咁
日日飲茶買餸, 但係個個都開靚車

fb email 又成日傳來傳去啲內容農場野或者冇乜根據嘅養生資訊

一係就學謝志峰咁, 死返香港教人熱愛大中華

一係就係加拿大等死

香港班廢老係加拿大通常係做乜野搵食？

係外國既香港人當年就係逃亡背棄600萬同胞
佢地唯一贖罪既方法就係幫助我地獨立

好似全世界猶太人當年協助以色列建國一樣,
出錢又得, 直接返去加入起義軍又得

他日香港全境光復, 佢地返黎係無問題

最賤就係既唔幫手, 又搞破壞, 又或以為自己高人一等, 其實只係懦夫

後生個啲返本地工 正正常常
老個批真係唔知, 可能係香港有啲租收或者暗地炒香港股

反港獨的支那人後代特別多是常識吧

垃圾一件，藏頭露尾含沙射影